啱先紅磡站書包插住網球拍個位sorly

我掛住玩電話 點知地鐵突然加速
手忙腳亂之下唔小心當咗你碌拍個柄係扶手
抆咗成塊拍出黎 sorly

下次再抆我當你係波咁打

紅磡站？地鐵？

有畫面 好笑

真係唔小心
頭先又多人

西鐵

個下真心想搵窿捐

屌你老母，個下嚇死我

我都知我棒棒大 你都唔洗咁

咁你都幾細膽 定你枝拍貴野黎
驚俾我偷咗

啊 不就很棒棒哦